由細靚到大喺咩感覺

豬西們唔明架啦

同你自己講啦

我留意左你條死毒撚好耐
個個PO開口埋口仇女
你一定由細到大都冇朋友又樣衰又窮又毒既死毒撚

利申 仔 180 一出世有層樓

俾人讚到麻目哂

由細比人讚到大

巴打唔好勞氣